廣州、深圳等多地商戶遊行，要求商場減租

Twitter search 广州十三行, eg

咳咳咳

強国人真文明

輸打贏要😂

唔會做大中華膠
鄰國發生咩事都唔關我事

一D合約精神都無

暴徒作惡了

第一句不imply 第二句
正如唔係美國人但美國既事都會影響到你
支國情報係有需要知既

支持國內警察嚴打暴徒

中国人講錢張錦程

他朝君體

又收美國老錢搞事

支持下公安執法都要既
禮尚往來

【武漢肺炎】深廣數百商戶抗議求免租女示威者被捕 店東：封商場 兩個月零收入

支持武警 打柒班垃圾 收錢搞事

支持止暴止亂 嚴正執法

可以即刻開實彈

最後一根稻草 幾時先出現

破壞中國法治

搞事， 支持開槍。

好唔理性，點解唔坐係度慢慢傾，係都要搞亂個社會。

應該要求政府派錢好過違反合約

開槍啦

五毛去曬邊？

譴責暴徒啦屌你老母

後果自負

呢d 笑兩句食花生就算啦，中共都好支持既...
睇得出連登仔心底都係like中共

奉旨減你租架？

都好既，支人好勇武架，一陣殺狗就好野

靜靜雞燒撚左個商場，有保險收

搞亂社會

支持公安打死紅曱甴，真的英雄！

微博搵唔到

黑衣暴徒

廢青暴徒又收錢出嚟搞事

我支持中国武警，你們可以打我了🇨🇳

繼續

(有用聯署))要求白宮問Youtube點解限制言論(仲爭萬5)

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

係外國,一早開左槍啦

炎症執法
炎症執法
快

肺炎仲咁夠膽聚咁多人

你做乜鳩?

減租，樓價唔跌都冇得升
咁gpd就保唔到，
結論係呢班人唔愛國

收咗幾多錢？

成班廢青
都唔係中国人黎嘅
國家依家有困難
應該要有多啲貢獻精神先至岩
就算唔加租都應該出動交番多啲
咁先係中国人嘛

免乜鬼咁撚平
一個月幾千都冇學人做生意

開槍啦
殺暴徒

發窮惡 租唔起咪執笠囉

唔好搞事啦，社會要發展，GDP GoGoGo

好暴力淨係識搞亂國家

成班暴徒
外國勢力

關事架
所有有助支爆既行為都要支持
今次鄰國人遊行做得好

對支那人同港共既事就好似
手心又係仆街 手背又係仆街 都唔知想佢地邊邊死好
最好肺炎一齊死哂佢

去藍絲群組屌柒暴徒！

疫情都控制好仲唔做生意
又係到扮慘
成班暴徒收外國錢搞事

支持咩？睇下佢係唔係想殺晒中小企

好人好姐蒙咩面，實係收左錢啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

[遊行] 今個星期日 3月8號 大埔同埋將軍澳都有集會&遊行

又收美國佬錢

呢班人肯定收咗日本錢搞事

死廢青，暴徒

有本事除口罩做個正直嘅中國人

暴徒搞事，收外國錢，搞搞震

坦克來了

收左美國幾多錢
支持公安 止暴製亂

Agger

中共亂 最大得益係香港
佢哋殺晒自己人後就殺你

鬼打鬼 緊係要支持

依家睇返人哋啲公安武警所謂嘅鎮壓
原來比香港班防暴狗仲要斯文

出po嗰個新聞大吐槽直接唔見左

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

咪係

我理撚得你叫我左膠定右膠

有利加速支爆就支持、煽風、推post 啦

on99 驚俾人叫中華膠而自綁手腳維穩，中共最撚開心

五毛都唔洗俾你 就有人幫手維穩

支那曱甴！暴徒！

暴徒

廣州人加油！深圳人加油

好難
中国人核心價值就係錢
示威都係為左免租
唔會諗下政府有冇責任

支那D六十後真係唔捱得